大毒撚帝國陸海軍 - 室內作戰 (A0狗唔好出街)

大毒撚帝國海軍聯合艦隊, 香港方面軍最前線的總司令本部

各位毒撚, 魔法師, A0拘，早晨。

為保障我哋毒軍嘅軍人安全, 我哋大毒撚帝國陸軍同海軍將會啟動室內作戰計劃 (Operation Indoor), 簡稱I號作戰, 呢個作戰計劃係只係適用於A0特種部隊人士, 以保障佢哋嘅重要性名。
計劃係針對有關武漢肺炎嘅防疫措施, 基本上係要求軍人留喺室內。
有咗呢個計劃, 敵軍(黑警, 情侶, 支那人)一定會被武漢肺炎毀滅。
大毒撚帝國萬歲!

Imperial Nerd Navy Combined Fleet, Hong Kong Area Force, Most Frontline Command headquarters

Good morning, nerds, wizards, A0 dogs.

To protect our soldiers safety, we, imperial Nerd Army and Navy will implement a battle plan called Operation Indoor, simplified for Operation I. The battle plan only applies to A0 special force units, to protect their important lives.

This battle plan is mainly directed against wuhan flu, bascially requesting our soldiers to stay indoors.
When we have this plan running, the enemy forces (couples, HKPF, ZiNa people) won't stand a chance against us.

Great Nerd Empire, BANZAI!!!